{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037947",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "무아레 꼬무네 카페"
    },
    "text": "コムーネは本質に忠実な食文化を通じて暮らしのバランスと余裕を取り戻す憩いの場で、京畿道加平郡清平面北漢江路1619番地に位置しています。 コムーネの営業時間は毎日11:00から22:00までで、利用可能な時間は21:30までです。 コムーネでは様々なメニューを提供しています。 エゴマ油のコーヒーは8,000ウォン、アメリカーノは7,000ウォン、カフェラテは8,000ウォン、アフォガートは10,000ウォン、カモミールは7,000ウォン、チョコレートクリームラテは7,500ウォン、バニララテは8,500ウォン、エスプレッソは6,000ウォン、ノンアレサンセットエードでは9千円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "コムーネの場所はどこですか？",
            "answer": "コムーネは京畿道加平郡清平面北漢江路1619番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コムーネの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コムーネの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "コムーネではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "コムーネではエゴマ油のコーヒー、アメリカーノ、カフェラテ、アフォガート、カモミール、チョコレートクリームラテ、バニララテ、エスプレッソなどの様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "エゴマ油のコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "エゴマ油のコーヒーは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールの値段はいくらですか？",
            "answer": "カモミールは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートクリームラテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノンアレサンセットエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ノンアレサンセットエードは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 402
    }
}